跳閘爆閘撞閘本身就有機會比人捉 自己小心係最重要

琴晚-今朝見突然好多咩便衣狗捉人跳閘之類

先唔理真定假 琴晚我係fb見人手動轉咩太子站有便衣狗捉跳閘 結果我碌極tg連登都無

呢d極有可能係黨鐵派人上黎開post兇鳩大家等大家唔敢跳

係想同大家講番

以跳閘爆閘撞閘尾隨人既方式 入閘前最基本一樣野就係睇附近有冇可疑人/粉紅人

呢個道理同你上街抗爭要blackblock要戴口罩一樣 最基本保護自己既措施黎

前兩日見d人話有防暴係到守都照跳 果d真係玩命比人捉都唔抵可憐

你覺得唔對路咪拍卡入閘

但係

出閘係唔撚洗驚架
有冇可疑人foodpanda你都照樣跳出去撞出去跟人出去捐出去

有人叫你有人拍你就頭也不回咁跑就得
真係比人捉到再無走到既手段咪唯有罰500

但罰500果陣記得問撚清楚條友叫咩名 然後投訴佢條含家產 d查飛狗最撚驚人投訴

最後 大家記住呢段潮文

不要拍咭，去跳閘！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！嬲黨鐵就去搞牠，喜歡就跳閘啊！拍咭有甚麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到去就捐，捐不到就去踢，被捉就跑走，大不了罰500咯。你連閘都不敢跳，還有甚麼資格說光復香港？罰500後繼續跳，跳到黨鐵職員開始懷疑人生，讓他覺得人生的意義就是看著你跳閘。

今日無跳無撞唔洗灰心 呢個係長期運動黎 同你罷買一樣 今日聽日跳唔到 下星期跳 下星期跳唔到 下個月跳

到你沖破心理關口果陣 你就會後悔自己點解咁撚蠢比多咁多錢 我學生番學一日坐底十蚊車錢 依加每日慳十蚊 跳兩日就夠我食餐加藤屋下午茶

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

再講多句

我依兩日都係撞閘/跟人出去

d機會響 特別你撞閘佢係會響兩次 (一次係你未拍卡果陣近個閘、第二次係你撞開左之後)

然後響幾大聲下

但係完全無人理我

香港人以前最撚叻就係各家自掃門前雪架啦 驚閪咩

不要拍咭，去跳閘！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！嬲黨鐵就去搞牠，喜歡就跳閘啊！拍咭有甚麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到去就捐，捐不到就去踢，被捉就跑走，大不了罰500咯。你連閘都不敢跳，還有甚麼資格說光復香港？罰500後繼續跳，跳到黨鐵職員開始懷疑人生，讓他覺得人生的意義就是看著你跳閘。

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

慳錢最重要

驚既跳欄

自己揀位

d大站好多欄位跳

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

三棍反方向推唔推到？

唔一定要跳 我係巴都覺得跳好揚

我夢到暫時慣左做法係

1）紅色閘門

用銀包厚d果邊扮拍卡 有人係前面就貼佢屎忽過（唔使真係好貼）其實都有成2-3秒時間 自己就啦

如果冇得跟前面果個 我會用膝頭哥 用力一下頂落度門到 佢唔係硬膠黎 唔會好痛 女仔都做到 度門唔係兩邊開哂 淨係會開比你頂果邊

2）轉輪

都係扮拍卡出閘 用手渣實一chok就過 其實好鬆 唔使好大力 但我試過唔用手chok用身撞 都係得既 但要大力d 同少痛 女仔未必做到

以上純粹發夢夢到

未試過 我都係試正常方向既三棍

但記得東鐵同港島係用油壓式好撚難推 (東涌好似維修完都變左呢隻)

紅綠線就全線都推到 真係好易推 而且推果下好爽

同埋推三棍好低調 只係比平時你拍完卡推果下大聲少少only 講真我覺得最穩陣係呢個做法

我見好似闊果d紅三角先會淨係開一邊

我呢兩日推親窄既紅三角佢都係會兩邊開哂

我都淨係試過正常方向，今朝黨鐵醒左，開得4-5部入閘仲要集中曬一邊有白衫保安行到極近睇住

咁咪唔好跳

要記住長期行動黎
返工跳唔到放工跳
今日跳唔到聽日跳
今個星期跳唔到下星期跳

睇你黨鐵狗守得幾耐

記住唔好為左一時意氣之爭而見到擺明有狗都照跳

比人捉到罰500 黨鐵賺多你拍卡既100倍

所以今朝be water搭巴士

紅三角跟人過最好

唔搭地鐵咪得
點解唔去諗點樣支持其他公共交通工具

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署